多間獲保就業資助公司 承諾受薪僱員人數是0！

冇車厘龜
拉

炒人炒得準時

保就業」計劃秘書處今日（七月六日）在「保就業」計劃網站（）公布第三批已領取工資補貼的僱主名單、補貼金額及承諾受薪僱員人數。

政府發言人表示：「『保就業』計劃秘書處於六月二十二日及二十九日分別公布了兩批領取工資補貼的僱主名單。今天公布的第三批僱主名單，涉及約30 000名僱主，工資補貼額合共約77億元（二○二○年六月至八月），有關僱主承諾於補貼期內維持超過33萬名受薪僱員。」

此外，「保就業」計劃秘書處亦於今日開始向第四批約11 000名成功申請僱主發放工資補貼，涉及的補貼額約63億元，承諾受薪僱員人數約270 000。秘書處會在完成發放該批工資補貼後公布有關僱主名單。秘書處亦將會向第四批約一萬名自僱人士發放7,500元的一次過資助。

呢啲真係走灰色地帶
2月咁啱term曬啲人
audit個邊又會俾佢過 搞乜撚

痴撚線

係咪on99 政府唔係比佢過呀

收到風..呢間公司同識政府D人

受薪僱員人數是0，點樣保就業？

保失業

受薪僱員人數是 0 都收到錢？

成個計劃本來係來送錢比公司 同保就業無乜關係

樓上違反党安法

有Full list

借d 勞工階層過橋...
個政府係想做野就唔會/ 唔使經d 老闆手啦
直接入僱員戶口 有幾難

幾十年黎都玩呢d 官商勾結嘅劇本
睇到熟

已經一國一制，
唔到你唔制

如果入僱員戶口，點解唔全民派？

2樣野
依家咪派1皮野